你地 MPF 轉晒最保守果隻未？？？

我先唔同你地癲
轉左最保守果隻避險先

跟你買波對沖

勁呀 多謝提醒

我個MPF經理話已經輸左9成.....

你記錯個倫敦金戶口

MPF 轉最保守
正股一股不留

留CASH 賭下波、賭下馬
炒下衍生工具咪算
Cash is KING

環債 仲賺緊

轉左債券升到爆炸

你睇返 2018年債既年收益
都係負數
如果再進一步跌落去，都係蝕錢

睇你點睇
如果你覺得最後會搞得惦，冇再大跌
債券係最理想

如果你覺得會股災
一定係最保守果隻買定期既MPF

而家先轉會唔會遲佐

賺既冇晒

自己衡量
聽日發生咩事我都唔會知
冇人知會唔會股災

4成保守, 2成醫護基金, 2成北美, 1成其他

而家先轉會唔會已經太遲

貿易戰一開波就要轉保守啦

其實當實體經濟下行時, 怕唔怕D債券公司無錢找數
因為我覺得股災只係前兆

跌咗一半先轉

照計MPF 買得果D 債券都算穩陣
未至於走數咁癲既

太遲了

反而諗緊恆指23000 左右由保守轉返d 去中高風險

已經轉晒保本成年有多
一早估美股有機會大跳樓，但而家呢個原因就真係估佢唔到

轉左兩年

同時錯過左佢個大升浪
扣返跌果D, 其實我依家重有賺超過10%

如果你覺得仲有得跌
就唔算遲

都要睇個基金經理食力
我睇季報上年美股基金都係紅
所以無守錯

你邊間咁慘

你今日轉，要3,4個工作天先轉到。我28000已經轉ed, 依家想進取

4個月前轉曬。
有7%賺緊

由賺變輸凸，本身都好想當睇唔到繼續北美同環球，又怕輸到本都冇埋，都係轉晒保本算啦!
新既供款先小注北美，同保本守住先。

100% 環球債券

美女幾時升翻

咩無人知已經股災緊

見到連燈發功，當堂定曬

通脹同管理費蝕到你哋仆街冚家剷

mpf根本100%輸嘅嘢嚟

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

倉轉做強積金保守基金
但黎緊既新投資買咩好

倫敦金點止九成

永明轉邊隻保守好

24000先轉？

On9仔我賺夠啦轉緊最進取

幾時返嚟進取

pk
差啲唔記得咗，雖然都係得嗰少少

MPF基金經理最好做, 跌完先叫人轉保守.

負利率就蝕嫁啦？
利益一負重點就會去咗債價而唔係債息

要轉保守緊係高位轉啦。。
衣加低位緊係開始轉高風險等佢升上去賺錢
愈低就愈平 個個就係等緊衣加個機會
Mpf唔單止要識揀基金
最緊要識揀岩有料既公司啊！
永明mpf經歷完沙士、雷萬大跌之後都仍然累積賺over500%
唔信可以上網自己fc
識人做永明免費整合轉移mpf

唔識呢啲野，轉左環球債券好唔好？

我上年年尾將mpf轉哂去滙豐北美
想問可以轉咩

轉工

揾份高人工D既工補番

個問題係都未見到底
暫時企債係穩陣的

我都係100% 北美
好彩只係做咗2年野，蝕得唔多

如果港幣出事

上星期五收市已經即時轉晒環債同保守

100%北美
冇眼睇

me too

上星期轉晒保守都要放低6k，汁返身彩

佩服你地，可惜我堅持唔到了

轉咩都冇用，應該而家比返人拿返la正仆街多姦金

轉哂環球債賺緊2k

繼續入貨降低平均投資成本

你覺得今日見左底？

仆街，星期一先set左轉，星期三先轉到，輸好多，估唔到咁撚大獲

唔轉真係笨柒，呢壇野肯定有排跌

尋晚世衛一公報就轉晒債券

四個月前轉晒

本身上年尾轉左環球債券
呢個月由賺千幾到尋日賺一萬
今日睇又得返$8000幾
想問下有咩因素會令佢跌呀？

有冇D In 北美 We Trust 出黎講兩句，跌到幾時先升返。我剩係想賺返輸果D咋

小心隨時管理費都唔夠比 倒扣

+1 退休先拎得返 是但啦

持有環債，冇想過一年升成10%。 估計減息期價位會再升少少，打算到美國零息時候，先轉做保守，同慢慢吸北美股票。

覺得債價太高，大戶一離場就跌價

永明sales?

聽到咁落力sell
反而有D 反感

依家轉？教材式高買低賣

而家好多保險佬做埋mpf

止蝕

大家放心
樓主幾燈

全北美，呢兩星期冇左1x%....上年賺果d差不多冇曬

月供驚閪咩
幾十年後先攞返

即係差唔多轉得番北美

你65歲先拎得 驚西咩

環球債券升到笑

戇鳩,你短炒定聽日65歲拎得呀?當正股票咁炒

金仔射導彈果年已經轉左

美股

永明點揀好？

坐下先算。。。

跌撚到咁先轉？高買低沽？

上年轉左Bonds, Conservative...
但係都唔係升好多

上年6月已經轉左

唔係下年拎唔洗理，如果真係咁在意你可以等佢升返1-2千點再轉環債，希望幫到你

都冇工返 仲點有MPF

我老母年年都係最仲保守
但都係蝕到仆街

MPF都玩短期操作
當你30歲 起碼仲要供30年
你開道指個年線圖 睇下30年前 同呢一個月跌左六千點比 都仲係地面同太空既距離

保守

100%北美，進攻前鋒，IFC吹哨者

二月果陣冇意識要轉，食晒屎

一開始就50 50最保守

無左2萬先識轉

你地d app望落好好
宏利app好柒同垃圾

我3月3轉曬入保守

自膠
宏利北美原來19年都有成8%
不過我認唔想成日keep住留意個市
而且侵侵出招無路足
所以一早打守勢波避免俾人突襲

strong hold until 65

買落嗰d上個月已經轉哂保本 但指示就keep住買美股

年頭轉左環球債券，會唔會gg ga

有撚排跌wo，咪害人

100%北美 strong hold到65

未蝕太多就轉啦
蝕太多轉來都無意思
反正hold 到65都實升既

all in 北美

唔穿20000唔入美股

保守同債券各1半

100%俾晒永明炒 之前佢真係ok ge
但係依家仲信唔信得過
我自己又唔係識得多 自己操盤都係盞gg

未

HSBC 100%自選美股

其實真係唔識睇依家先轉保守啱唔啱

100%保守

年輕人可以繼續投資股票一定會反彈

仆街之前睇連登POST話ALL IN 北美 ，呢3日蝕咗3千蚊
好彩拎唔到出黎，宜家轉晒保守，不過要時間生效。

你白痴 無人幫到你

me too.....
由賺變輸突

暫時買環球打平手 賺左幾百蚊轉唔轉保守好？

唔可以轉番番黎嘅
你都on9
美股有撚排跌

轉唔切gar la, 佢個價用未來幾日偏低價俾你

想問下 如果最進取一直冇轉 跌到仆街既而家 係咪一直等佢升番算?

ALL IN 北美
依家仲要未開個戶口轉保守 都唔知點撚樣算

樂觀D睇，如果無轉仲係港女，輸得仲多

保守投資

上年轉左 年頭見升有諗過搬出黎
好彩冇

高買低賣 緊係高位先轉保守 低位先轉進取

其實仲後生 等到65先拎得有排唔洗理住？

得百幾蚊，廢事搞

2年前50%歐洲50％北美轉晒100%保守，而家睇歐洲已跌凸，北美開始跌凸（當日轉既位計）。

有冇人知bct應該轉邊隻

係

想問下匯豐點樣睇賺幾多蝕咗幾多

真心求教

呢家美股跌到仆街，如果我等佢三五七年，升返上高位先轉得唔得。

反正Mpf幾十年後先拿返出來。

利申：投資白痴，請任屌

mpf真係好撚仆街，冇得即時交易 dklm 次次都唔知轉幾多日先轉到，仲要係最低位同你賣撚晒

同感，65先有得攞，10年一股災
我50先開始玩都未遲

直線插水

依家先轉肯定多啦…

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好有問題

移民都攞得

lm

賺緊30%
28000時去曬保守
依加出糧果份MPF 港股票
永明MPF 用緊

其實轉去邊係睇你自己間MPF公司邊樣投資產品最勁

無可能500% 50%就有可能。唔好吹得就吹啦

太早了

仲有30年先拎得返 拉長嚟計其實好小事
唔係流動資產唔想理

揀咗100%港股基金 得幾萬蚊 又唔算跌好多 唔想理了

轉好似都要幾個工作天??

D人恐慌驚間野執還唔到債掛
(鳩UP)
上星期放左隻債98左右
頭先睇..跌到68..痴鳩線

本身全部高風險，轉得太遲，冇咗10%依家50%保守，50%債

我嗰啲全部都係買大陸野，暫時竟然仲有升。
但我都諗住轉返做保守會唔會太遲

係咪就咁更改投資指示 再揀最保守個d就得？
唔係好識。。，。，

其實無問題
升同跌你一日唔賣都係一個數字
睇你之前幾時入
如果高位入唔知幾時先升得返

咁岩未大跌時轉左保守而家分注入盈富基金

早幾日睇-16左右%..今日估計會變-30%左右...有返咁上下年紀個大數會跳幾下嚇一嚇,
都係果句65碎先攞...希望升得返

轉遲左大貪
新年時應該要轉
可能九月再轉番高風險

e家低位先黎轉都on9啦
仲有成 二十幾年先拎出黎
由鳩佢🙄🙄🙄

係 或是轉做環球債券
不過65歲先拎返既野 唔好太上心

唔該巴打

網頁版

宜家美股插到咁 咁無理由宜家賣出轉保本嫁
但係之後每月既投放資金應該點分配先蝕得無咁勁？

繼續投入現時既投資組合
定係將新資金投放到100%債 / 保本既項目？

我用緊AIA 睇啲基金表現 就算債既都負緊..
得返亞債同環債係正數

希望巴打們指點迷津

我都想問下
我原來仲有2個戶口未合併夾埋有30K左右, 太耐連買左咩都唔記得
想問下依家己經遲左轉走, 依家低位係未留番係到唔郁佢最好

我應該點做 無理過 唔識

應該轉晒邊樣做100%

咁多年賺嘅，依一個月跌哂on9

我蝕左幾皮
照轉，有一半係上年美股賺番黎嘅

我唔明白上面咁多人話65歲先攞唔急嘅理由

假設你而家個本100，之前升到120， 但最近跌到80，全世界睇人佢跌到70，甚至65

咁點解唔而家止蝕，等佢70，其至65先買番，再不滯都可以75買，等佢番100 丫

轉走本，但強姦個小小錢咪買落去囉

止痛好過死磨丫。 留得青山在。

唔岩咩？

因為你永遠唔會知道幾時係底，幾時反彈，強姦金仲要有delay, 如果你睇淡，轉無問題，你一路都覺得係好，你就要堅持，中間左遙右擺，只會係最傷

on 9，美股基金多數又咪成堆指數股，一定有翻新機會啦

債都跌
得保本安全

但昨晚美股倒升2000幾點